#  :unlock: Primero de DAW



## Empezando en GitLab

Aqui ire poniendo mis cosas relacionadas con DAW  

## Aqui guardare mis practicas 

- [ ] [Link a mi Drive](https://drive.google.com/drive/folders/1WmVPNSRxs5zxtxNAXFOlwtSCWOzcboDd?usp=share_link).

## Acceso al ieduca de Cami de Mar
- [![N|Solid](https://is2-ssl.mzstatic.com/image/thumb/Purple115/v4/48/a0/b7/48a0b7e3-6ced-942f-f779-795d006d9701/source/256x256bb.jpg)](https://inscamidemar.ieduca.com/)

## Acceso al main de mi GitLab
- [![N|Solid](https://cdn.iconscout.com/icon/free/png-256/gitlab-282507.png)](https://gitlab.com/nbarragan1/daw/)

## Como instalar algo en linux

```sh
$ apt-get install "programa"
```
## Notas DAW
> Nota: `Estas notas son ficticias`.

| Asigatura | Nota |
| ------ | ------ |
| M01 | [Nota: 10] |
| M02 | [Nota: 10] |
| M04 | [Nota: 10] |
| M05 | [Nota: 10] |
| M08 | [Nota: 10] |
| M14 | [Nota: 10] |




 [![N|Solid](https://i.pinimg.com/236x/0b/f5/1d/0bf51d41547e12b15efcf1145e243d8c--sphynx-beautiful-cats.jpg)
